保方想拎歐聯唯一辦法就係延長退休一季，再自己自由身再減薪加盟皇馬

佩雷斯應該會俾佢出至少一場歐聯，最尾起碼有獎牌